仲有無人記得當日皇室堡事件

仲記得有班湖南落黎既喺個小朋友面前殺左佢爸爸

之前有cctv 既相個單

係咪仲未查到d犯點解會俾刀插死？

好似未
大陸仔殺人老豆有報應架

篤淡你吐㗎？

咩新聞黎

個三個大賊比刀插死 轟動一時

咁轟動你無聽過 ？

係呀 有咩問題

有返二十歲一定記得果單野。
當年真係好轟動。

冇印象 more details

德仔老豆呢

想當年我咁啱去開果頭食飯
又咁啱撞到湖南嘅同鄉 見幾好傾就傾左陣
點知原來佢地係黎食大茶飯 仲殺左個無辜嘅人
真係影衰晒我地d湖南人
記得佢地當中仲有個讚我靚仔 諗起都心寒

點解會係國產凌零漆

國產零零漆都係改篇呢單野

其實間餐廳仲有冇開？Open rice都搵唔到？

豆腐花 好出名

出名臭

德仔老豆

係咪有臭味架？我聽朋友講過臭臭地

諗住做帛金 署名有心人定無名氏好

嗰到有間食豆腐好出名架麻